人類有好多自我反省或人性嘅作品，可惜....

可惜佢哋點樣寫出嘅自我反省或者人性作品，世界依然毫無改變，就算幾多反思，佢帶出嘅問題，依然無改變，咁作品有咩意義？

至少佢篇作品影響到你，
你肯堅持，佢就無白費心血。
問題每個年代都會有，
公道、自由永遠都要自己爭取。

但願如此

你唔係唯一一個，
唔好咁灰啦

世間嘅嘢都好難改變

通常D人睇完反省一陣就會變返之前咁

知易行難

思想上諗一樣野 成本唔高